墨香快閃服多，點選擇好

玩過幾個墨香，全部過唔到2個月，加埋課左都有幾百，雖然唔算好多，但都好多心血係度勁sod
忍無可忍自己google邊個墨香私服開得長啦
唔小心真係比我穩到個戰略墨香開做1年幾，入左去玩一陣發覺d人太勁無得玩，即時退服
之後問個gm會唔會開新服，點知3月中真係有 叫香香墨香
唔知有無巴打一齊玩下呢

講咗咁大輪原來係賣廣告

句句真話 有玩開都知墨香全部開1星期-6星期就會關服，改名重開

咩武最好

咁你依個都係開1星期-6星期?

呢個廣告有少少勉強

戰略墨香 姐係依加巨日墨香班底咪撚玩 去到中期就會有親友落場無限金蛋 之後日日叫囂 有錢無限蛋就話姐 屌 親友無限蛋係到扮勁

我唔知架，不過呢個gm開個服好像都2 3年 我觀察6星期後再回复你

目測樓主就係gm

係GM竟然無分身 無親友打手

我都想人送比我

原來自己係GM，你d服我全部有玩 全部無一個超過3個月

只有玩過閃服ge先明我講咩

香香樓主玩緊？

無玩啦，玩左一個月多d，太容易升唔合適，個帳號都賣到出去，玩私服第一次成功賣出，之前玩果d未賣都汁左笠